建制賣港

有無人整張建制歷來賣港政策list?方便share親友

工聯會 反對標準工時立法

點解香港人示威既時候唔清楚表達聯合聲明已被毀,促請英國同國際政府介入?

有得諗，有冇文宣可整個網頁成為賣港database ，等啲仆街一世留名

堆